《動物大遷移》咁多人，點解唔去建制派、林鄭屋企 、機場走一轉

在場人士應馬上分 一千人為一隊

推

City hunt

再坐係消虛民氣

1. 先去太古廣場悼烈士

2. 開記者會

3. 去唔同地方city hunt